# Метод двойной перестановки
При шифровании шифром двойной перестановки в таблицу по определённому маршруту записывается текст, затем переставляются столбцы и строки. Далее по определённому маршруту выписывается шифрограмма.

Ключом к шифру являются размер таблицы, маршруты вписывания и выписывания, порядки перестановки столбцов и строк. Если маршруты являются фиксированными величинами, то количество ключей равно n!m!, где n и m — количество строк и столбцов в таблице
## Инструкция по запуску
```shell
python Lab5_Double_permutation_cipher.py

```


